嚴選香港最好食拉麵

大家請拋出拉麵
正評最多為勝出

別天神

拉麵本身都唔好食

金田家 豚雞湯mix 性價比最高

小金井

我知冇人會提過

我道義上提名佢

味千拉麵

元祖

經典味道味千

乜撚

達磨（大坑 執左）

我都知無人會提佢

我再提埋

別府拉麵

譚仔

麵屋武藏

識貨

米線is not 拉麵

食過最平既拉麵

一風堂

細個得佢同味千拉麵

最記得佢個燒魷魚筒 真係好正

拉面天王

麵道雞白湯 同 丸京 真係幾唔錯

Po喺飲食台唔反對，Po喺時事台做乜鳩

周月凍沾麵300g

大勝軒

拉麵同反送中有好大關係，我唔講太多

台風

講得好

MK 暫時 一生懸麵 未執我都會keep 住食。
價錢公道，就腳，湯麵沾麵都OK

再加埋雞湯 食埋底d乾瑤柱絲

金鍾同灣仔拉麵冇人幫襯執笠
我返工冇得食
已經係時事

霸那

周月湯麵如何？

你食屎大？

彩，麵家山下

都唔知話你三毛好定咩好

混亂拉麵
不過執左

出前一丁 麻油味
已贏

唔好再好笑d?

屌你出絕招

飲食台

山下

我自己上水食開 唔知叫唔叫好食
但人少少 唔洗迫 近近地

內心認同 車仔麵我覺得仲正

PO乜撚野台呀屌你老母

你限制人地po邊到做咩
天琦講過規條化既人係革命上唔要得

你就係個d人

你講啦仆街

Because you ate shit Raman

豚王

關你閪事咩屌你老母

赤王Level 10試過未

海老名沾麵 - 海膽沾麵🤤

神虎

我係鍾意食拉麵既小毛孩

你食屎大？除左大有咩好食

咩黎

食開狗糧？

平來唔想講咩 本來見你咁多負評覺得幾可憐
點知見你提味千先發現原來你真係唔抵幫

西環火鳥

束屌講下笑姐
童年回憶呀

Tsuta蔦

咩黎，有冇圖

山頭火（尖沙咀）

香港wo

海港城裏面間一幻拉麵

食屎大？自己正評有閪用？

海港城冇拉麵好食

屌你都廢撚事 開左兩間好撚耐

起完樓主底決定block左佢
希望你下次唔好搞時事台

一燈

唔識sor囉，介紹下

你唔鍾意食拉麵死出去，大家係黎討論拉麵既

連燈就識

座銀-雞白湯

巴打你講荃灣定旺角旺角嗰間好食好多

一燈 但有啲貴

一燈新起之秀？

試完唔好食我屌死你

兩間都食過，覺得唔大分別

旺角有拉麵好食？你想笑死人？

座銀 中環

個名似貴野？

咁你應該屌車軚人 全球唯一一星拉麵

加大蒜食到口臭

鳥華亭
黑龍拉麵

呢個真

靜係呢粒星都要試，多謝推介先

btw

唔好食我一樣屌死你

真。拉麵

你食屎大當然臭，混亂邊好食

出前一丁

黑龍

間野咁普通都有咁多好評。。。
係咪平就覺得好食？

不過10$既拉麵好難一齊討論

美心快餐

又咩黎呀今次

同上面巴打有啲唔同
我覺得旺角台風差好多
上年俾左三次機會自己試旺角台風覺得質素愈黎愈差就無再食過
都係返荃灣食 同埋佢夜晚都有沾麵食

個麵算中上品 加埋性價比高
正皮自然多

你唔幽默就縮返入個屎眼到啦

+1 荃灣>旺角

點都好過味千先啦 同係屋企淥個日版出前一丁有乜分別

辣麻油好味過麻油

一講拉麵
諗番起以前旺角有間日本人開既拉麵......
無人食......
成世都記得果個湯底......
簡直係腎病之寶.....

霸媽

普通到唔再普通，仲要唔抵食

你仆街啦你

隱家

邊間

豚王一蘭定佢好食

又係你條弱智叫人拋
樓上冇人講美心我咪拋出嚟

未見過一個拉麵po可以咁撚低質

美心冇問題
但係都唔好笑

你講下你有咩好食黎聽聽

麵唔夠彈，又無麵香，湯更加超級一般
周月個麵好過佢好多，湯我就唔太好佢個味，但都算比台風好

sor借個位 唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

冇人講過話好笑 係得你自己講

加油！

成功後請你食碗最好食拉麵

你狂用sosad就知你想搞笑
你咩都有
係冇幽默感

話時話我都好撚中意食拉麵 尤其沾麵

彩既沾麵一流

當自己神探咩弱智仔

香港拉麵全部都係垃圾

就算係座銀都係吹奏過龍
座銀80級數都算
140

當自己查理卓別靈咩你

你又食過咩呀

搵日試下暫時最中意都係周月

愈做愈差喎間野

拉麵jo
同ex食過。

周月係咪得沾麵冇當麵？

我淨係俾friend帶過一次

介紹一間俾你, 焙煎ラーメン 玄

Ex覺得如何

屌你
喺呢度討論拉麵
無論講邊間都俾人負評
只係多與少

有湯麵咖不過冇食過 黑龍都中意
中意食粗麵多啲

多謝！

唔好食我幾多年後都返黎屌死你

係屌屌撚死你！

但多謝

比較唔到 睇你本身鐘唔鐘意濃湯
tsuta清撚到hihi
個人覺得湯既話tsuta>一蘭>豚王
豚王冇一次食完唔口渴，一蘭太油冇一次食完唔痾

你問佢現任

個麵認同香港沾麵入面算係最好
但個汁死鹹又酸餿咁嘅味 接受唔到

求奇啦，我聽完天琦講決定冇規條出po

等大家抗爭肚餓嘅時候可以出去食碗拉麵

大丸?

你去到先算啦唔怪得你會出係時事台

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

日本仔咋wo，點解去唔到呀

呢排食龍肉都無味

加油！你鍾意食咩拉麵

lm

休息食完拉麵先再諗啦

第一次食都係咁覺得 但加左雞湯之後別有一番風味 自此鐘意左

幾貴咁巴閉

剛開鋪食仲濃 重口味人仕

荃灣

眼係覺得佢碗湯唔係for人飲 食完面加湯都係好濃好味精

同埋有咩香港唔貴比多左果d 係幫佢交租姐

味道 人情味一流
不過唔知佢就香港人口味定咩
沾麵黎講佢叫淡口

就啦明顯

咁下次行過可以再試下
雖然唔明間嘢學咩人收加一

麵屋丸京

真係，佢沾麵啲汁加湯冇一次飲得哂

佢比其他更貴

麵屋武藏！

屌！必定一試

唔好食可以屌死佢

之前中環擺街邊䐁王拉麵好好食。但e家食唔到

跑馬地都有
真心好食
計埋加一大約$150
最愛沾麵
佢雞白湯拉麵都好食

所以登龍街果間好似長期冇人排 去曬三田製麵 一蘭同豚王

唔明點解三田有人排

除咗葵廣果邊果間 其他分店都係垃圾
雖然間間都係愈做愈差
但有次去分店叫真叉燒 個叉燒真係未熟
咬都咬唔開
佢換過俾我都係差唔多
啲麵筋道又差咗

同葵廣果邊果間啱開果時比真係兩碗嘢黎

你企開啲啦屌你老母

好不屑拉麵鋪學人收加一

日本本地對拉麵觀感=平民美食 無可能收加一

係黎咗香港商家佬搵食先收

屌你 連水都要自己倒喎 好意思收咩 我寧願佢賣貴d都好過收

你講間最正我聽日就去食

好食我sor9正式道歉

唔好食就屌死你

可能相對冇咁貴 佢d凍麵口感係唔錯 但食完兩次覺得飲緊味精濃湯 加左湯再飲都練到腎者之石

座銀

2年前嘅台風

識野

屌佢老母 有次食葵廣果間 大大隻甲由飛落我張台度

屌你係咪玩鳩我

我學MR.搭時光機？

試完唔屌鬼我切

你睇openrice 蘋果動 屌到佢一文不值
自己食完 個湯淡到傻 所謂既松露？
睇住d人一路煮 一路吹水
煮完飛水 係咁二fing2下 就入湯

埋單百幾蚊
呢間唔會再比機會佢

80幾一碗無蛋又普通ge麵叫性價比高

好餓，煮個麵先

雲貴川

丸京

一開始係幾好嫁 越來越差

係中環店見過有條友15分鐘食哂個面, 之後坐左1粒鐘加左十幾次湯係咁飲
去到第4, 5次基本上己經係純木魚湯黎

豬骨醬油 - 丸京
味噌 - 真武(香港有炒湯 好撚感動)
雞白 - 座銀,金鶴
豬骨 - 長浜
創新 - 豚王既限定王
沾麵既麵 - 周月
沾汁 - 三田

香港一燈個沾汁好撚油

醬油真係冇邊間好食香港黎講

有冇巴打有興趣follow下小弟個拉麵ig日本香港或者去開唔同國家旅行時食都會分享下9up下

香港130蚊碗都唔夠日本800yen好食
而香港無80起都無好拉面食

結論︰唔好係香港食拉面

成班百彈齋主又扮食家
最多正評係出前一丁

依間東京好撚出名,係去到香港先好撚唔抵食btw座銀雞白湯

香港求其食一蘭算啦 位置就腳 又唔係話太差

譚仔三哥拉麵

幾好

狗也不屌 仲難食過港式拉麵

橫鋼

Lm

元朗一人前拉麵

觀塘ok

丸京 6塊肉 清湯

風龍

風雲丸

混亂拉麵

2012年仲係日本婆打理既
魂
轉左手垃圾到

返到香港要狂食

唔係差 但完全唔值個價錢

元朗 彩 沾麵
做左好多年味道冇變

我都係咁話

唔撚係呀Fa

放名啦

周月
台風
海老名
黑龍

好好食

長浜no.1

凪豚骨拉麵

on9

好撚好食
但加埋一要成$160
唔可以成日食

荃灣一定係垃圾

日本食嘅天下一品

認同！

下面

一蘭

灣仔黑龍拉面 性價比高加高質

橫綱

冇人講味千

麵屋武藏好唔掂....上次去食仲要比熱水我..

唔好咁大聲..我唔想排隊

我諗唔到邊間好食得過跑馬地座銀

金鶴

一平安

好難食

好老實,真係未食過一碗好好食既拉麵

雞白湯淡到滾水咁
係個鰻魚好食

日本個間正好多

教你啦
雞白湯加老干媽

竟然冇人講合味道

混沌

霸嗎

難食到仆街，d肉好似煲湯豬肉咁

凪豚骨拉麵
個老細係九洲學師，味道係香港黎講最接近日本

就係觀塘果間食過未煮熟嘅真叉燒 咬都咬唔開

咁就太痴線

一虎

同意

屌你車仔麵冇好湯底既垃圾，係咪太窮食唔起真拉麵，食30幾/40幾蚊個種垃圾就當係。

赤橋ラメン

阿久根和牛拉麵屋

唔識欣賞，酸既

除左大碗 一無是處

之前試過有人食物中毒

酸酸地好開胃

不過周月個湯底真係兩極

座銀完勝

759 14 蚊兩包果啲

最鍾意個沾汁，鹹得有層次

永遠封鎖

人地國家啲拉麵師父學師架。
香港個班，大部分係讀唔成書既一班煙鏟。

所以係一間係ok

尖沙咀武士拉麵

翻食左幾次

彩同周月真係唔好食
個人最愛前北角黑龍

我都食過 真係好正

T.O.P 地庫間味之時計台

發現佢執左個下好sad

新撰組

濁湯既全部都好食

醬油同鹽味側落海算啦

ching應該係中左幻術
以後都覺得別天神係最好食

香港食到既拉麵黎講豚王真係唔差

大坑拉麵來
荃灣豚道樂

豚王個黑湯好好食

葵芳丸京

座銀被人吹奏玩完

家拉麵
ssp同csw兩間都好食

以前係灣仔返工

食開黑龍 一虎 鳥華亭 真武, 之後去其他地方食, 發覺原來灣仔果幾間已經係最高質果堆黎

富士山55

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

英國

上水山下拉麵無得輸

多謝你既資訊

元朗「一人前」

三寶
周月 座銀 黑龍

樓主試左車軚人一星未?

等緊你屌鬼

今日中午食左，算唔錯

但我覺得同周月豚王差唔多level，唔明點解賣呢個價

屌又屌唔落
大讚又大讚唔落

但都係惹味既野黎既

好苦惱

講真 唔好屌

札幌拉麵
不過係要去尖沙咀果間
與其話總店 不如話元祖店

睇住佢初初開 全港第一間
當時香港真日式拉麵唔多
到依家成行成市
個人覺得都係佢最好

拉麵Jo surewin

垃圾得像屎